點追熱戀期既女仔

佢拍左拖一個月左右
同佢傾計已經冇得曖昧
有時甚至已讀不回
約佢食飯已經難過食屎
約佢出嚟更加難過登天
如何是好?

標題 作者 分台 最後回覆 評分 回覆
‎點追熱戀期既女仔 你Dun郁 感情台 剛剛 0 1
‎點解女神揀佢唔揀我 你Dun郁 感情台 1 日前 -1 5
‎女神噚日扑完野 你Dun郁 感情台 3 日前 2 8
‎點解你唔block我 你Dun郁 感情台 3 日前 1 3
‎女神第一次上男朋友屋企 你Dun郁 感情台 3 日前 -1 24
‎「年經」頭D vs 灣岸 你Dun郁 吹水台 5 日前 -2 4
‎如果女仔約你睇日落 你Dun郁 感情台 6 日前 -10 14
‎單戀如何醫治 你Dun郁 感情台 8 日前 -1 2
‎點解呃自己比呃人難咁多 你Dun郁 感情台 12 日前 1 3
‎連登仔溝女公式 你Dun郁 學術台 12 日前 0 7
‎點先可以拆散一對男女 你Dun郁 感情台 13 日前 -33 34
‎點先可以唔比自己掛住你 你Dun郁 感情台 14 日前 4 5
‎點解死港女咁閪鐘意扮冇拍拖 你Dun郁 感情台 13 日前 38 22
‎點解在線上唔覆你 你Dun郁 感情台 14 日前 1 2
‎點先可以打開女仔既心扉 你Dun郁 感情台 17 日前 5 14
‎鐘意一個唔鐘意自己既人同自殘有咩分別 你Dun郁 感情台 19 日前 32 15
‎點睇忽冷忽熱既女仔 你Dun郁 感情台 20 日前 1 5
‎究竟呢種係咩女仔 你Dun郁 感情台 21 日前 39 26
‎點解wts可以刪左雙藍剔 你Dun郁 感情台 22 日前 0 3
‎「秒經」點先會知道女仔鐘意自己 你Dun郁 感情台 26 日前 0 8

米八 靚仔 有錢
完

樣衰 米7 公屋
完

起我底做咩